求救 跪求research人

做緊篇大學入門版research, 想知點樣分析圖表
口述教就可以， 不用寫字
薄酬， 有意telegram

感激不盡

有意, study ig傾

圖表已有， 只係唔知點運用

求ig 名

都唔該晒你先

認真架
唔好玩我求下你

pmed